新垣結衣（114）就算解答不出來也要把空白填上 這就是所謂的幹勁吧

DSE嘅巴打們加油

標題來源：

3月23&24日新SP
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：
出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。
東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）
前篇(字幕)：
後篇(字幕)：

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

v

直頭係低質無深度無分析

lm

今日子金色留名
今日子ゴールドメッセージ

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態賣萌留名

動態賣萌留名

推廣CM

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

本劇簡介

《掟上今日子的備忘錄》改編自日本作家西尾維新的作品「忘卻偵探」系列，以睡醒之後，就會把前一天的事情全都遺忘的偵探掟上今日子（新垣結衣 飾），與總是衰運纏身卻正直善良的青年隱館厄介（岡田將生 飾）為主角，敘述在他們身邊發生的一連串事件。

網上劇評

一位「睡了就忘」的偵探，對顧客來說是絕佳保密窗口。以故事而言，今日子有著絕對的弱點，早早便埋下了未來最大危機發展的深哏，但對於戲劇的另一個重大元素——「愛情」，卻大大不利。畢竟什麼事都記不住、無法堆砌回憶的愛情，要如何發生呢？又要如何說服觀眾男女主角的情感發展？透過編劇的巧手，加上男女主角的討喜演繹，打造出一部包裹在粉紅氣息中，卻又不失方向不走味的甜美推理劇。

今日子與厄介幾乎在各種方面都是兩個極端：一個是巴不得把一切衰事與不好記憶都洗掉卻無能為力，另一個是不管多想記住的回憶，只要睡一覺就會全都忘記；一個是超 M 的好人，一個是很 S 的才女（喂），種種反差形成最強的互補 CP，哪怕今日子一次又一次地拒絕，厄介一次又一次地被忘記，但男孩越挫越勇，用不倒翁的韌性守候反覆將他忘記的女孩，成為她的備忘錄，用笨拙的方式一筆一劃地將自己刻寫在她的記憶中，讓螢幕前觀眾全都被巨大的粉紅氣流所衝擊、吸引，最後臣服。

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

片頭曲

主題曲

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

結衣Post有愛 全力支持你

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 2.1.2

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱著你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

茶瓶——寄結衣

我從不肯妄棄十六茶空瓶，
總是留着--留着，
將一張張寫滿對妳思念的紙放進瓶內，
從香港抛去日本海裏。
有的被天風吹卷到痴線佬的家𥚃，
有的被洗頭艇撞倒，沉到海底裏。
我仍是不灰心的每天的拋着，
總希望有一隻瓶能漂到我要它到的地方去。
結衣，倘若妳夢中看見一瓶瓶塞著紙條的十六茶，
不要驚訝它無端入夢。
這是妳至愛的巴打含着淚做的，
為為什麼不是日本人或COCO醬而啜泣，
萬水千山，求它載着巴打們的愛和不甘漂去。

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

留名

first page lm

LM

異教徒新名留名

第一

負皮佬又mon post

我

啜卜bb豬

面對一班偽毒 久違了放下核彈先

中

咗

結

衣

毒

巴打又開返

拜山都偽毒

筆巴

啱格式

新post 留名

救命啊

點解毒啊

瘋狂吹奏山p好戲 我笑而不語

吓
你地唔知邊個define出街=偽毒架咋

巴打們都講曬點解我咁憎佢

hi光仔

LMLM

吓

山p好戲
我細個做過佢fans已經唔覺

有人應我 好感動

其實係屋企都可以係偽毒，可以叫條女上屋企玩

呢個係夢想

科大巴

兩個人係屋企有咩好玩 ？

玩 ps4

落街買定胃藥 今晚睇高達

上水喇,唔知點解聽日考LS有啲怯添,,可能之前炒得有啲誇張,基本上冇正式上過LS堂

啲字母嘅次序係咪調亂咗

有無人買左switch 好唔好玩

小光

今日子巴有無野幫到你

有fd有，好
利申：個人意見

怯，你就輸一世。

[認真] 想加入迷結衣,有咩要注意

雙馬尾死左之後對後面d人既死已無曬感覺
不過影帝上集同咖喱個場係幾慘既

好想買黎玩

有韓狗，小心

dse

某巴遊學團
(擔心)朋友話要返大陸做野

希望中文同Ls都有3,如果唔係就同hkcc巴打們相認

讀屍屍 悔終生

中文求3too

中毒上腦喇

差啲認唔到

侵啲friend

又block多件

cls 點買得落手

( Show Blocked User - 十年磨一劍 )

唔想見到你啊
溫書啦

你係咪HHB 搵日撞下你先

炒到咁 個天都唔想我買

好貴..

BBQ end

會唔會過萬

以後係CC唔飲16茶

而家買要食炒價?

怕咩，身份象徵

不打情罵俏嗎

有無人會訂兩套DVD ，一套自己收藏，一套拎出去拍賣
隨時可能賺番抵番買第一套既錢

啊…那裏嗎？
那我失禮了…痛嗎？

同以前iphone4差唔多玩法

btw 見到有個逃恥B6 size file 直購埋單要$110 好想買 但又好貴 掙扎緊

留名 繼續温書

年紀...大會頂...唔順

點解又關我事

加油

唔知a 趁你唔係都屈下你

比男神屈最唔gur

今晚筆巴同抱抱日巴播唔播?

你自己屈自己？

你地兩個屈嚟屈去
唔通你地兩個會去對方屋企玩

教水男神

晏就要用電腦做野

夜晚如果枝筆唔播就我繼續播papa啦

偽毒吖嗱，核爆！

吹大啲 科大溝死女男神

用緊電腦

你播啦

Boom!

兩個偽毒男神互相吹捧

你地兩個真係好夾

拜完山留名

「老竇都冇飛！」

好似溫極都唔完咁

好彩熄左圖 唔係即刻爆data

Faked drug

拜山都fake drug

10月中reading week去日本有無機會睇到套戲

冇女朋友 唯有

我琴日拜山都俾人話偽毒

呢吓真喺好得意

男朋友

是旦啦

加油呀巴打

偽毒又發癲

繼303同侵之後又有一對新人

得一個，係我，新垣結衣嘅戀人

你係咪搞錯左，我配偶先係新垣結衣

吓？
你FF到入咗異世界咋下話？

zion

點啊侵仔

你仲要寄至幾耐呀
停啦好嗎

火龍果去咗邊?
出發去咗日本?

推post

96巴係咪見唔到結衣

火龍綜合症末期

幾時換更

有種莫明的空虛感，點算好

冇得救了

開今日子睇

睇結衣劇。
今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

突然連結衣嘅嘢都唔想睇，我係咪已經對結衣無愛啦

有d無聊 想返工

玩榴

抖下先囉

吓

其實有結衣嘅劇真係得好少所以好快睇完
ps: 近排追緊舊劇，睇緊rookies，好熱血

你同我即刻入黎

休息一排先囉
有無愛唔係突然間既感覺黎

好似無論做咩結衣同自己都係兩個世界嘅人

星空巴

rookies正

罰你睇多次空飛

你唔係第一個咁樣諗既人
之前同米羅巴已經係chatroom討論過呢個話題

唉

做咩都係徒勞無功

套SP真係廢嘢黎得最尾5分鐘係新嘢
琴晚煲完 “卒業”

唔需要灰心 只不過係認清現實

所以我而加係調低目標 我既目標就係見到結衣真人一次就滿足

努力學日文 下次有機會做老臨就直接去

想就要去做

即刻去返工啦咁

.

想返就可以返咩

想做就去做 唔好諗

一

落去711見工 即刻返

一即係全 全即係一

v=ir
av=air
色即是空

新post留名

V=IR

大餓索嗲餓嚕嗲!

真知子~

Q=CV

U=Q^2/2C

ME＝RUBBISH

又係異世界link 呀

有得轉返twitch chatroom

三角形面積=1/2ab sinc

我驚d人唔知

唔知返屋企睇唔睇得切

都唔知capacitor搞緊乜 midterm啲capacitor差哂

非異世界link

文科撚撘唔到嘴

主題曲又係屈機

文科撚

商科n展撚表示same

其實我都唔知自己做緊啲咩,感覺只係用讀書同工作耗用時間,有個接觸唔到嘅夢想,由好細個已經極想做到,好悔恨自己,感覺就好似已經準備好一切,但係先天嘅因素同埋改變唔到嘅限制,好似玩緊我咁

you are not alone

我都唔知自己做緊咩

覺得自己好唔爭氣,唔通咁撚樣就收皮?
樓上巴打講鋼鍊,我應該就係用自己身心換咗啲垃圾返嚟

n展撚唔識呢啲咩

光巴點解會識

正如鋼鍊既結局 其實大家一直相信既等價交換根本唔存在

呢個世界就係唔公平 有人付出好少既野可以換到好多既野 有人用佢一生都換唔到少少自己想要既野

Q=GAKKI

名黎既啫 嚴格都唔叫n展既

civil eng係咪eng

淨係讀過少少phy野同advanced engineering maths

門嘅另一邊

我應該就係賢者之石嘅材料之一

送比你地

「夢想不一定非要實現也不一定堅持就能實現 但是懷抱夢想不會有任何損失」-《四重奏》

門既另一邊係你既隊友

我覺得自己係一條咸魚

你嘅對手可能會喺

好正

啱啊 依家嘅小小願望
就係見到結衣一面
等我啊.....總有一日..總有一日..

我依家係佢隔離

如果講漫畫嚟講,我好鍾意睇明日之丈同埋爆漫,兩套都係講夢想,為所謂嘅夢想行到最後就算係娶到個老婆,定係係個台上面死,都不失為一個大好結局,我都好想有呢種結局同過程

中文2352 綜合救全家

男神又ff

我調轉

4 5* 2 1 作文救全家

我寫文好容易走火入魔,有時會係到諷刺社會同埋屌廢老,最後發現就太遲,希望到時考清醒啲

千祈唔好，改卷果班就係廢老

Agger btw 作文救全家
4 6 3 5 5

項項都差唔多分 算乜救

唔一定既依家有d marker都後生 不過最好唔好屌啦
個人覺得綜合幾易拎分 寫齊d point就得 當年我係學校長期唔合格最後都星左 所以學校分唔可以作準

年齡差距
我考個時仲喺5份卷

我都係

5份卷

5份

係無左邊份

3 咗仲合其實照道理其他5曬都會3

聆聽

綜合聆聽抄埋一份

咪就係

想買個日式被爐係屋企有冇巴打試過

香港會唔會過熱

照乜道理 我 4 6 2 1都4啦 你有一份卷高我4個grade

會熱死

我自己都係廢老

綜合佔分大，我學校mock用返dse formula 計分，又係3綜合 overall 3

其實無人知佢d分點計比例

唔通學校都係9up?

點解說話唔整返al嗰種,個人短講,啲題目都俾而家嘅好玩同有意義好多,我而家考見到啲人都係到背嘢,啲題目冇咩思考空間

其實新制係垃圾，搶到主動權就玩曬

agger

說話9背古文真係好無聊
比d補習名師教衰哂

根據精算師Gakkibb計算，真知子每個月人工係280k yen

四種奏係一套俾平凡人睇既電影劇

最慘係group discussion
我當年果組 有2個人一粒聲都唔出 本身自己已經唔係算好

都唔明點解d人夠膽教說話一粒聲都唔出 考試都要比錢架 嘥哂d錢

al 個人短講好撚難

當年讀A 寫F 聽E 說U 文化D
夾埋先得E
不過好彩合格

我就係幾乎冇出聲嘅人 其實好多時候係諗唔到有咩可以講

當年考嗰條 (英雄 )就已經好好講

Lm

我overall F點睇,雖然我大概知咩事

文化依家諗番起都覺得好撚難

文化B

數學先係最難，f4開始冇合格過
最後2

就好似係依到插唔到嘴既感覺

我都係 試過有年考試得17/100
雖然最後比我合格左

5 冇星

19/100

文科數學白痴撚

咁都識到朋友
今日子巴好外向

衰輕敵 本身miss都話我坐5望星 最尾諗住自己識無乜點溫 4左

佢唔識路問我路先

明啦，無啦啦都可以yo到個friend

個個都數學好勁
我中學數學啊sir好好人
拎呢個grade我完全唔感面對佢

佢Yo我喎

文化個時係學校未試過合格，唔知係咪因為同個中文miss 有過節，當年個文化個校本評核又係全班最低分
但我覺得寫得合理少少合格唔難

你有fd呀
我小三就開始唔合格

當年CE諗左條圓圈好耐點做
最後B

小學到初中都ok,高中啲數真係r爆頭

唔夠時間做最後一題,諗咗陣先識做，做埋就有星

小三

坐5星望星星
最後星咗

咁快又開左個新Post

你CC有咩數科要讀?

Stat 好彩得1科

我依家啲數都r爆頭

stat都幾難下

跟手比呀媽扔我去補習社
日日比miss鬧到乜咁 有次臨考前操卷 個個做哂得返我仲未搞掂 我趁人多佢又忙唔記得我偷偷地收埋份數學卷就放學

果陣civil都係咁

但係最尾唔知點解A左

最憎stat 我連core啲stat都覺得難

我到依家都唔明點解一條數學formula可以咁撚長

btw 玩cal學到 accounting背formula大法
2部 calculator,其中一部打啲英文字落去formula setting 嗰位度，需要時撳返出嚟

有其他科拉，算係咁啦，反正上個sem嘅事

笑死

考下zion絲 知唔知真知子喺古美門既事務所一個月底薪搵幾多錢

心巴

唔知

見識過人打哂啲式落cal機

仲有實栗扣除生活費既月薪

所有數學老師都放棄我

唔知逃恥有冇提到平匡月薪係幾多?

記得當年考試攞兩部cal入去以為自己好勁
點知左右兩條友都有3部機

zard巴入門應該睇咩先，前幾日睇到啲有關嘅野想了解吓

大家好

好似有人估計過

一部打天下

其實數學真係剩係記得加減乘除，其他已經唔記得曬

救命啊 我又中毒喇

志不在此

聽コブクロ聽到上晒腦

呢？

啲人跟住現價
大約係50萬yen
實栗就係19萬4千yen

著超短褲撩貓個個真係

我都係數學白痴，小學試過全班數學最低分俾同學笑

救命啊！

中學UT全級點睇

我原本數學都好屎雖然依家都屎 唔知點解讀吓讀吓又好似好咗啲

讀IT表示大把數學嘅course要讀

好現實，係FF搵條實栗咁嘅女入屋做家務之前先要諗下自己搵唔搵到咁多錢養條女

可能掉轉FF有條結衣咁嘅女搵自己去佢屋企做家務仲好

頂唔順喇

我記得有人計過條數 因為結衣住入黎之後生活費會AA 加上日本人結婚之後政府會有補貼 最尾平匡埋單計係倒賺萬幾yen

有冇雞麵cm圖 想做wallpaper

新垣結衣係我老婆

nope

結衣好靚女，新垣結衣係我老婆

Nope

上嚟抖個氣

幾有趣喎，唔知巴打搵唔搵得番source或者zard絲可否補充下？

孤兒仔個POST已經26頁

有得睇啦咩

比單身時省錢也就罷了，更讓人恨得牙癢癢的是日本有所謂家族扶養津貼，娶老婆還可以每個月加薪18,000！所以其實生活費實際上又可以降到278,500日圓！（296,500-18,000 = 278,500），所以如果我們回頭看原先單身時的生活費298000，反而娶了女主角後只剩下 278,500，結果根本倒賺19,500！

4點半好似有直播

冇睇過直播

播完喇

大戰緊
利申：覺得個結局還可以嘅

我愛新垣結衣

等6半

+1

因為大家都無哂期望, 其實我覺得今集都ok

新垣結衣愛我

我想學programming

ff

我都有啲想，但係比人勸唔好，話難到pk

學黎做咩？
利申：學緊

無FF成份,我同佢一齊住

1001

科大唔係有得Reg Programming Course嘅咩？
科大教嘅Programming好似偏向理論
所以會比較難

食緊結衣bb曾經代言產品做下午茶

前日買左一大包

係有，而且識唔少人讀cs，見過佢地做啲野

thx巴打

平匡又食又拎仲有得賺
不過咁姐係實栗手頭會好緊，幾附合劇情

連condom都用同事送嘅贈品，平匡好慳家

壯陽藥都有人送

渦輪乜鬼

字幕回來了

有無巴絲知道呢兩樣嘢通常幾錢？

其實贈品會唔會放咗好耐過左期，有可能會用穿？

巴打一開波新手裝都未拎就睇人刷boss緊係難
冇Program底嘅可以學下Java先
基本野會易上手D

仲有實栗自己送上門
av都唔使買

基本course有excel vba同java揀，java會好啲?

又唔好咁講
佢地之間都要有感情實栗先咁講姐

其實個晚到底佢地兩個做緊咩搞到個cam唔可以影佢地?

你咁講實栗會喊

抱抱囉
一定係純愛

想學Prgramming嘅咪Java上左手先
Java新手學都唔太難明
相信巴打讀緊科大應該好快上到手
學熟左D基本野再玩C++/C#

實栗唔係隨便既女人

it 狗食撚屎啦

屌你

我屌你呀，你當實栗係咩呀

重刷啦 那年巴打

av=air

上個sem d撚左Programming 表示唔識會零分，識都可能會零分

到底平時實栗瞓廳，平匡深夜一個人閂埋房門會做啲乜？

巴打讀咩？

訓覺

真心點開始學？
網上資源太多

上連登

世界你好

java有用啲？個course出名爛grade，因為會比啲原本就識java嘅人屈機
excel vba唔算係programming? 定係廢野

平匡努力用手爬上小山丘

好幸福
岩岩同結衣啲歌訓左兩個鐘

其實一個乖女仔主動提出要幾大勇氣

Python hello world

科大

巴打係咪經驗之談？

engine 要讀入門c++Programming 慘過食十舊屎

好肚餓，不如叫麥麥送

如果現實一個女仔進動提出
但俾人拒絕真喺會瘀到仆街
應該會想死

agger 無底讀真係玩撚完

可以上外國嘅course網
例如coursera依D嘅網
佢嘅Course係由大學嘅Prof.講嘅
而且係英文
可以好似普通大專咁一係個個Lecture咁上堂
真心唔錯
當然大專嘅話學校有得Reg都可以試試

一讀就讀緊C++

我上緊果個係python，但唔知適唔適合，會唔會有更好

冇底直上C++
本身個人又唔岩讀嘅話真係食十舊屎

無女仔向我提出過
可能我等到36歲就會有

303又起我底

Python依家都幾普遍
我覺得Programming Lang冇話好唔好嘅
學住Python先都好

火龍失蹤咗2日 好擔心

其實好多都要用到不過睇下平匡佢就知it幾低賤

如果有女仔主動提出
而對方喺朋友加拒絕咗嘅話
應該朋友都冇得做

利申：A0估下姐

係咪學java會比學excel vba有用

hellow world先

學就學得半個sem
到做fyp又迫你用番d programming

認真，咩lang 從來唔重要，syntax 常用func一個星期一定識，少用個啲就睇doc/google

#include <iostream>
using namespace std;

int main(){
cout <<新垣結衣係我老婆<<endl;
}

巴打做乜要玩命

四年前某conference上聽過hku某教授講話香港就快無人教astrophysics,做乜要自殘

加密下免得誤人子弟

最後完全唔建議入坑...巴打再考慮下

淨係朋友關係既話 唔會提出掛

我上左一個sem好似淨係識hello world地底泥

冇錯
橫掂出到黎做IT狗都要Keep住學

你諗住向咩方向發展？

我前日睇緊篇文
見到作者嘅affiliation 係prof zard果間
即刻諗起佢

你現在聚腳於IT狗台

利申底層IT狗

c++ 之前學過下

巴打已經番緊工定重讀緊？

無記錯去到最後實栗係咪話平時都係分開訓好啲，係咪姐係佢嫌平匡唔掂？

zard唔係大學prof黎架咩

Zard巴要自己落手落腳打code

prof. 都叫底層IT狗....
你叫我地點?.....

而家時下後生仔難講啊

WTF
Prof.都係底層
咁Dup code個班

要turn器材,幾門computer lang唔少得...

無額外糧果隻,重唔係底層

sor 阿姨我比較保守

巴打教緊邊間？

反正都要讀phys，不如學吓啲覺得有趣啲嘅野

佢係日本架

日本某大學

原來而加既後生係咁 我老啦...

諗住學返啲旁下身，讀pure science等乞食

我以為呢啲係搵RA做

咁用日文定英文授課

仙人，孤兒仔post俾個亞絲娜開咗喎

其實係咪係有女朋友就係代表偽毒?

老啦老啦

講真有諗過去日本讀大學
但係唔知有咩途徑
突然發覺結衣Post真係人才濟濟

突發 今晚播papa前會有逃恥特典NG熟肉

係呀 所以你係

Set野我都以爲係D Assistant做

幾點開始?

zard細個就過左去架啦

呢到好多偽毒，走先。btw稻葉巴

8點半? 我幾點都得

Dont go

我只係廢人啫

!!!!!!!!!

遲D去日本個陣會唔會咁岩去中Zard巴教個間大學
Study Tour要去一間大學參觀定唔知上堂

wang lau

euro go go

yau waan ping jum?

zard好危險 好多人要去搵你

即刻沐浴更衣

無人想知你幾時沐浴更衣

去東京嗰陣專程搭程內陸機去關西探zard又點話吖

我一星期最多見到一日,仲要有時太攰唔見,最多都係去買下日常生活用品,似啊媽多過女朋友,你仲覺得係唔係偽毒?

有既 303囉

但呢句嘅膠力有全盛時期三成到，希望你繼續努力

好似有啲sad咁

呢度打擊偽毒好嚴厲架 我掩護你走先

女朋友會唔會俾說話你聽?

第二本係講呢本?

琴日好不自量力咁睇咗少少咩redshift, event horizon，black hole果啲覺得幾有趣

咁串做咩

幾時去返喂呀哥水平

尋日papa播左幾多集？等我直播之次追返先

papa真係好好人

1, 好似係

有部分舊equipment要用assembly language去搞,LAB好多器材都唔似家用去追SPEC,變相隨歲月推移DEBUG越見高難度
時至2017年無太多人願意掂呢個範疇,搵多100個RA應該都係全部陣亡

1

睇嚟我跟到直播進度
幾點開始播

最初睇第1集覺得papa好慘，好彩ending 夠晒happy

如果會就好,我心知自己係垃圾,俾人話都好過見到佢忍住忍住

btw zard巴都係唔好講咁多自己嘅野

fu.....

又俾人無視

會再自爆嘅已經唔敢回

PASSPASSPASS.jpeg

睇到實栗不停被人hurt真係會嬲

但其實講就凶狠，可能到我地依啲真毒設身處地嘅時候反應可能差唔多

學校用d lab equipment大部份都唔知有幾耐歷史
好多都話唔會買得番

NG熟肉邊度有得dl？

一堆痴線佬轉工做單車鋪相認ZARD

我成日都係咁
啲人硬係會quote上一句

點會呢 我對自己好有信心
利申a0

做咩自己貼圖回自己

見到Assembly Language都驚
超煩

田口

八半嘛你話 我見到架

毒撚最忌

刀夕

頂佢 垃圾侵 自己頭先先覆完我8點半話即刻去沐浴更衣
唔夠5分鐘問幾點開始

可能佢係真心呢 不過溝通多d都好重要
有女朋友個人會有目標好多

佢上次問咗cr7 3次睇完LH未
可能有啲老人痴呆

唔同人用緊 sor

諗起佢問左牙朗三次睇左lh未

人格分裂

連登admins

我係逃避目標先唔想搵女,有左女朋友就無左自由,變到將來先係最重要
反而單身就可以唔駛諗,活在當下

長文慎入

作為一隻垃圾呃飯食IT狗，對各位巴打有興趣學PROGRAMING 深感遺憾。
但咁多人對入門有疑問，咁就俾少少建議？
我自己認為雖然其實咩LANG真係唔重要，但如果你真係要我揀，我會揀一隻STRONG TYPE ＋ OO 嘅LANG。因為一開始學嘅LANG STRICT 啲係無咁方便，但對DEBUG同一啲CONCEPT 上嘅嘢會易明啲。至於一啲LOOSE 啲嘅LANGUAGE 新手真係唔好掂住，唔係死咗都唔知咩事。
所以對新手嚟講我覺得JAVA 同C# 都算OK。

咁揀完LANGUAGE 之後要做乜鳩呢？最普通就梗係寫番個PROGRAM PRINT 句HELLO WORLD 出嚟先。PRINT 呢句嘢有乜撚用？其實又真係無乜用，主要係俾你熟下啲SYNTAX 同IDE 。仲有俾你同人鳩吹我識寫PROGRAM，正式開始IT 狗生涯。

進入咗新世界下一步就梗係想做多啲嘢，呢個時候我會建議去試下用啲俾USER INPUT 嘅FUNC。你打ONLINE GAME 都要同人傾計啦，無奶油得電腦講無你講，同埋呢個時候可以用下啲基本VARIABLE TYPE。

當你都識埋呢啲，我真係恭喜你，因為我要同你講，你可以開始學寫PROGRAM 啦。 最簡單就學下咩叫OO 同 MVC FRAMEWORK啦，呢兩樣係好基本嘅嘢，唔一定用到，但作為一隻IT 狗基本上都要知。

再之後都係玩下DB，NETWORKING，去GIT HUB 抄下用下人地啲API咁。我都無嘢可以再講，因為我都係呃飯食。

上面純個人意見，有錯請屌，屌得大力啲添

有冇人同我一樣係現實同網上係差好遠,係呢到可能好風趣,但現實入面好冷靜,好頹同埋悶

唔撚追啦
今次堅係潛水

dont go

點解啊

其實就算冇女朋友都冇自由

挽留

追女仔嘅死忌
笑死

補充，有個網一定要識

我同厄介差唔多咁黑仔

咪撚走呀你。仲未找數呀喂

好彩你無講同厄介差唔多咁靚仔

喂阿哥

我都喺
但冇厄介咁高咁靚仔
最重要喺冇今日子

巴打長期mon post 㗎

深感遺憾 有冇啲咩網可以自學吓

[有圖] 愚人節表白成功！！

個Wallpaper

推

唔好再講啦
仲要冇厄介咁多技能

想走人?

> >

媽啊樓主好柒

屌自製完唔整走下面

可以睇下，雖然我唔係自學

想追數果d我想同你講

拜拜

痴線佬好鍾意ff

偽毒既定義好似搞錯左喎
有女朋友果d叫現充
有女朋友扮係毒叫偽毒
真毒=真毒

可愛巴

總之一日唔找數都唔準走

仲有呢個

不過我個啲都係鳩UP，自己都係上網抄CODE 多

Mark低先遲啲睇吓

咁有女朋友嘅毒撚叫咩

挽留,理由都無,有理由都唔俾

咁有同時有男朋友同女朋友嘅毒撚叫咩？

因為我住最頂個層舊式公屋，好L通風
屋企比較涼
冬天凍到痴肺，如果有應該幾正

唔好呀樹巴

其實都得，睇動漫會見到啲人成日會窩係個被爐𥚃邊
多啦A夢都係

到底呢個係邊個

話說波台垃圾巴都有係個個POST 講嘢

巴打好出名
開始有人幫你影分身

佢之前喺我吔呢度有間唔中出現過

法國LH完全屌打逃恥+父女
得MBMH可以一戰

睇完辣妹掌門人 辣妹高層壞女孩cap帽GAKKI
開始 sh15uya
睇左第一集 不愧係GAKKI 打鬥無難度 雖然唔知睇緊啲咩咁

出左孤兒仔啦

你係講入面個造型定劇情先?

有冇孤兒仔link

但係 Love and paces

both la
不過造型 LH2>LH1

造型：白石完勝
劇情：lh1>cb2>lh1>cb1
結論：白石惠世界第一

新PO留名

上得網吹水既大部份都係唔同架啦
現實非常唔中意講野
講唔到心事,飲左酒會好d

痴線佬們平時啲閒錢係點用,定係全部都儲起佢,有冇人發現自己冇咩地方可以用錢

電話，電腦，耳機，仲有買下小說咁
其他冇啦

NG

冇咩地方用,因為自己冇咩喜好,買衫都唔多買
儲埋錢買股票,錢搵錢

樹巴做咩

我想搵地方使下錢,但發現我對物質冇咩要求,你講嗰啲我都冇所謂,用到就算,我最大駛費都係屋租同埋有助養下細路,人地話fing錢好開心

我係用錢會左度右度既人黎
絕唔會浪費一分一毫,如果覺得冇用,用唔到既唔會買

不如巴打助養下我

你幫我返工我咪助養你囉,生養死葬全套都得

我都係細路姐

其實都算收得OK啦,唔洗死曬,係鬍鬚佬個改變大左D

正式深潛了，考完dse會返黎的

sh15uya

啱啱睇完孤兒仔，個尾都唔算收得太差

我都估到得仙人你會理下我 都係睇完先上水

等你好消息啊

好後生
加油

兩套都未睇

結衣BB
剛剛睇完 唇上之歌
新垣結衣 世界第一

駁唔到

196巴做你出租老公幫你做家務囉

屌z巴果到食左我幾多mb data?
話左四月好忙
得閒一望已經miss左40幾頁

我都覺得算唔錯,不過鬍鬚佬變忠就真係

唇上之歌

公海個POST,好想屌佢老母

Sh15uya個故事我覺得幾好 係中二左少少
我都諗住開辣妹

係ZARD巴既EXPLOOOOOSION!!!!!!

btw 其實 "唇上之歌" 點解?
鋼琴上面個3句咩意思?

我接受到 可能投入左好多感情落去

琴日忙一日 今朝起身已經miss左差唔多兩個post

如果當佢係一個智者嘅話都講得通嘅 因為由此至終都好似冇講過佢追求嘅係咩

柏木老師

Song on lips

即係點解?

梗係覺得依排插唔到嘴又唔想插嘴咁

今集係ending?

不過個邊個post好多人屌

fing哂d錢去買衫買鞋真係好開心

太忙已經無迫自己追post
睇番前幾頁就算

見到有話題岩咪插 無咪唔出聲囉

或者見到有人fing就一齊fing

算啦 block左佢咪算

孤兒仔

YES,可以去馬,FEELSGOODMATE

現充

OK,少佐你同我OFFTOPIC我都半潛了

唔係
我絲打黎

聽日返學去借吓先 差唔多日日都去圖書館但係冇借過書

我好似幾年冇買鞋俾自己,特別日子會買下六合彩,同埋鍾意行路,所以冇諗過買車,感覺自己好似好老土咁

潛你個頭唔準

使錢黎講呢，最開心一定係捐比窮人

利申窮人

唔好潛呀大家

有冇巴打好驚自己一個去買衫

女人係比較中意買鞋 d波鞋多到鞋櫃都放唔落

未試過

呢到

用把口唱歌
不失勇氣 唇上有歌 心中有光

好驚d sales 走埋黎

留

成日自己去買衫, 應該話從來未試過有人陪我做其他野

我會趕走sales同佢講自己睇下先

當你入到鋪頭，個職員妺妹問有咩幫到你嗰陣時 我真係好想淆

所以毒撚名牌真係好好

係
我只想靜靜地睇,硬係有SALES走埋黎,好麻煩
如果間野得我一個一定唔入

好似結衣咁 上網買 or 揀好 然後去直接買 唔洗理sales
雖然啲衫唔著番幾年都唔換 鞋都係爛先買新

咁誇張嘅

U記搞掂

毒撚得一對鞋幾套衫

佢介紹依行係新款,或者問你想要咩我通常都唔理佢繼續自己睇

買咁多套都唔知做咩，都唔出街

你唔係會行路去信和咩

其實唔係咁既款應該都冇乜野瓜

Contradictions

深層啲嘅意思啊
不要失去勇氣 只要唱著歌和心中有光就可以了
不失去勇氣 唱著歌 心中便會有希望
即係諗到依兩個翻譯
到底可以點譯

唔行街都要返工返學掛 買衫好重要

緊身牛仔褲都唔得

次次見親戚都問我點解着依套衫

你話係制服黎，美國隊長，變型俠衣都係咁

咁一套咪夠囉

醫

點解要PO我出黎

新宿GMO 結衣廣告仲係 Life is sharing

你哋一個二個肯定係高大靚仔陽光男孩

剩係中1.5

中2

矮柒毒
好彩中年冇發福,十幾年都冇重過

中1

肥矮7毒..

一定係中靚仔

錯，係男孩

中0
男孩都唔係

剩係中1一定係因為冇游水男神揀

又抽

4月先開始轉

我好驚果啲MK店員，果啲𡃁仔𡃁妹好似成日行埋嚟想恥笑我揀衫咁
我唔敢入試身室，因為要遞衫俾果個店員妹妹數我揀咗幾多件嘅咩嘢衫
如果要買衫會秒速喺貨架拎去收銀處，唔敢望店員，即刻碌卡走人

差唔多寫完REPORT啦

買UNIQLO咋
窮到買唔起其他品牌

Zion絲一定係身材勁好嘅女神

會唔會考慮直播d戲
好多都未睇過

其實應該係大家諗多左,雖然我都係咁諗
人地都係打份工,而且你係客人,你唔入黎佢先慘,佢地就係要賣野唔係執得

父女幾好睇同幾好笑 啲表情好得意 兩個都係

303有冇30?

おめでとうございます

前日先直播完唇上

遲早嘅事

那天那天

肥

蠢

矮

懵

毒

鈍

柒

臭

醜

呆

扮曬蟹

我會俾佢地嚇到本身想買野都不了

尤其係見到啲情侶一pairpair咁入嚟買衫，真係唔想入去 未入去嗰腦已經浮現到店員妹妹心底裏恥笑你個毒撚嘅畫面

唔行詔黎問我會好d

睇完半澤之後有時間既話會睇父女

U記我淨係買牛褲
T 實在太毒,點解咁多動漫衫
我係去bauhaus買,一件要4-500, 唔係好捨得
買一次要閉關幾個月

吓？

幾時有

岩岩搵到個網有講

zion好似係巴

淨色衫 120蚊2件 窮人恩物
褲就去台灣 or 日半嗰陣去GU掃貨

我反而唔驚 鋪頭入面冇人我先驚

叫我心巴舞

其實買衫都算好
剪頭髮先驚
入面班mk,又整到個頭好撚型既型男
毒撚點敢入去剪,仲問你想點剪
心係咪諗你條毒撚剪乜春都咁柒架啦

教水男神話人唔太有公信力,偽毒可恥
追擊今日子先

最中意著淨色衫 muji都好多淨色衫
gu香港開左啦
不過等無咁多人先去

篇文寫得好好
thx

剪開個間就唔會轉
次次都話照舊咁剪

又俾人無視....
上面咪講咗前日直播咗唇上之歌......

訓醒留名

個日好似係深夜播?

頭髮我而家自己剪

心醬潮流尖啄

影幅相上嚟俾我哋班毒撚觀摩一下

為左呢個情況,3年前已經自己剪,學識左剪後好正
一來慳錢,二來自己最清楚想點,買個鏟攪掂
兩邊,後面青,前面用鏟都好易剪短

我都想上網買衫，但我矮橫身型，唔親身去試好易中伏

後面點剷

講起橫，玩玩具幾年冇令我高，反而令我個博頭橫咗，細個A字博

前面都用鏟

你再講又話你男神架啦

呢個真，成日聯手屈個毒撚

教水玩具男神

屌

身橫胸肌大隻靚仔敎水男神 經過多次自爆，今日子巴嘅外形逐漸浮現

矮毒表示 既然點著都唔會好好睇 無謂哂心機買衫
一年四季都淘仔搞掂算 夠哂平

用另一塊鏡照
初頭難,手感好怪,好似倒轉咁,控制唔到
練多左而家好輕易

點可以錯誤理解成咁
係由a字博變返正常人咋

矮橫好慘,成個大舊衰咁
好羨慕人地窄博,成個人好瘦咁,一樣高既人一個橫一個窄
窄個個感覺高好多

屌，你地有無諗過我感受，我係買唔撚到呀
唔係個身太闊就隻䄂太短
褲仲ON9 唔係褲頭唔啱就唔夠長呀

上外國網網購

都係唔參與呢個話題，我發覺痴線佬嘅FF力爆曬登。

都係會有同樣問題，因為我太瘦

我已經想像到個大橫博游水時有幾個女靠係上面

笑什麼

梗係唔係啦，細個f1嗰陣a字搏成日俾fd笑卸搏冇承擔

ng好似好少bb咁

點解今日子巴可以咁男神type

大家係咪唔會咗啲野

偽毒NG 集咁

證明結衣少ng

冇誤會,教水男神,偽毒可恥,強烈遣責

仲要性格外向，旅行，考試都識到FD子

等直播先睇

今日子巴一定好靚仔大隻有型

陽光型男

如果我係男神，就住緊係代官山啦

諗起今日子巴著淨色衫

呢鑊我撐今日子巴打，sporty都可以毒嘅

可能無social所以咪有時間玩運動，又或者專心運動咪會少其他social囉

J死女

點解個個都要迫害毒撚

啲線條靚到？

我認同呀，但唔係今日子巴囉

多謝你

撐今日子巴打

個胸

仔都J死,有女朋友嘅要小心出街見到今日子巴俾佢吸引咗

反而我覺得係啲自私製作佬收埋bb 點會少ng成咁 對手係偽毒源喎 bb唔ng 佢都ng啦

呢度有

有冇link睇

我又冇女唔似稻巴又冇食緊女唔似科大巴,明明就係一個毒撚，點解要蝦我

我驚遲啲真係入咗hkcc見到今日子既巴我會變Gay

我女朋友結衣唔鐘意游水佬

喂
唔要見到你呀
快D溫書

今日子第二集

我地依家係古美門

睇嚟我都要去溫下LS

今日子理想對象喺今日子巴

你地咪咁誇張啦
今日子巴都係暑假先教下水姐
佢都係玩過下玩具先冇左A字膊姐
佢都只係一個熱愛同陽光玩遊戲,喜歡揮灑汗水既真毒咋嘛 就算有女埋身,你估佢想架?有頭髮邊個想做幟哥呢

依家有逃恥ng片睇未

已經完全答唔到咀
有冇人可以解釋吓樹巴做咩

食飯玩下電話啫 唔好咁啦

樹巴話追唔到post同要追返D漫畫

BTW 你幾時改返名

好啦
今晚早D訓

有冇人等緊直播
揮個手嚟睇下

入左去啦

曲味濃

邊個播

Link

發現有人入錯我個邊
包括新垣結衣係我老婆

食飯龜速追post中

我仲由8點鐘開始MON喺筆巴台度

你搞到ZARD 巴都話要潛

不如搞個
第一屆痴線佬手臂血管大戰
評審：女痴線佬s

點睇

有？

各位痴線佬快d入黎 有逃恥ng片睇

Thx

獨佔

我冇入錯
我由你開台已經睇緊

hello 返黎啦

好易自爆

[size=2]如果有人釋做日文俾結衣知佢會點諗/size=2]

bye

原來有mon post

再獨佔

成班去睇直播冇人推post

屈毒撚可恥，深潛無聲抗議

我愛白石惠

佢最多唔講2次元姐
夜晚佢咪自動上水
你應該召喚返華田果d
落後緊20頁

唔準

唔好啦
我撐你
一齊睇直播啦

咁一齊屈科大巴

好

再次獨佔

35頁留名

ok

有無人都覺得高達啲ost好高汁
孤兒仔同00首ep都好正

科大巴果啲唔使屈，根本就係

餓之省！

303巴講得啱

講前面返先
有無人鬥垃圾？

高達歌代代都好聽

樹多巴我同你好似

孤兒仔首ep真係好虐心,之後再加埋個故事

咩係臭

＋1

半個鐘得13回覆

第14個

係咪有人搞？

中晒

d伯伯贏硬

辣妹掌門人睇咗成集都唔知做緊乜，加上bb又少戲份，唔係好想追落去

咁冷門就直播先一齊睇啦

我都鐘意ed... 好sad

sh15uya邊度有得睇？寶庫好似冇

佢今集尾D OST都好好聽,但未揾到叫咩名

再次試試獨佔

又發放負能量
唔好咁

竟然有D咁好玩嘅野

做咩咁早就獨佔

首先要搵到女痴線佬

尋晚三點都唔得啦 依家幾點

又女又痴線佬, 年紀大...個腦好亂...

阿叔小妹 d fd

嘩
要追37頁
有冇重點

聽日LS,訓先

唔俾人獨佔

好多Off topic

加油呀

好似無

人呢

bilibili

由post1 mon到而家 淨係出過一次聲
頭先追post見到有dse 忍唔住放下負能量
入到大學其實冇想像咁開心 個個都名校出身 就算唔係傳統名校 好多人屋企都有啲錢 唔使part time 大把時間去玩 去旅行都係屋企人俾曬
人地成個家族都精英嚟 個個都有親戚做醫生 高層

人比人 比死人

未打完
入到大學自卑心出曬嚟
入到去一定要好好調整自己心態 如果唔係自己好辛苦
發泄完繼續潛水

HKU應該最明顯

唔洗潛喎

一齊做癡線佬啦

我一向都係認為自己垃圾,所以冇所謂
加上入asso又好,入U又好,只係對自己以前嘅後悔做個補償,希望其他巴打都唔好睇咁重

歡迎新巴打

其實中學開始已經入曬坑 不過真係追唔到你地個速度 放學放工追post有野想講 但係已經轉曬話題 搭唔到嗲

講多兩句
如果你咁嘅心態
就算俾你有個精英家庭
你咪又係會提子人地
接受自己嘅生天條件 唔好同人比較
其他再靠後天努力啦

就算非三大都係
公屋仔佔好少數
大把屋企人出錢供讀書
窮撚借錢讀書仲要返pt先夠駛
想去exchange冇scholarship唔駛諗

老老豆豆我讀大學仲忙過中學
要返pt兼顧埋讀書唯有訓少啲
窮撚要向上爬，一定要比其他人付出更多

唔緊要架你亂入就得 我地隨時轉台

而家慢咗啲

辣妹追唔落 sh15uya會唔會你仲睇唔落

之前去旅行識左個女仔, 讀港島女子名校, 話佢地好多入番HKU, 同埋個班人本身好離地, 唔會去旺角, 因為覺得個D好多飛仔咁, 我聽到之後更加覺得階級既分別

有得讀大學真係好
我依d廢j 大學都冇得讀
20歲就出來做野

係囉 話咁快又轉番話題 有野照講啦

呢個只係顯得佢地有幾無知

我戰國黎既都搭倒嗲
怕甚麼

咩年代呀大佬 旺角多飛仔 後生細女唔通行中環置地咩 有鬼野啱買

生番

Shibuya話晒都二番 戲份多好多

係！！！！
港島中產女同學同我講佢唔知咩係信和

邊個開post?

乞食科讀完咪又係搵19文員仔
如果做咗嘢幾年去讀返pt degree
晉升機會其實同u grad一樣
又唔駛一身債

here

我開!
求標題建議

自己睇完MBMH,喊到七彩
上黎調劑下

我皇

快D大叫WATER

睇完第三集

睇咩?

WATER!!!!!!!!

睇唔到住 手機冇響過入波提示 係咪比對面屌打緊？

父女掛

我皇64比 但前線唔係好流暢

小光黨歡迎你

侵

有我陪你考英文

賓斯馬 wowwowowowwo

1:0

但係我仲係實栗嫁

搭緊JR趕返去睇

係 小梅

小光同實栗兩黨已早結成友派

啊叔雖然唔係考英文,但加油,大家fighting

要背例子真係 唔背 根本連英文係乜都唔知

原來係咁
嗚呀我嘅高中呀

115提議
不失勇氣，唇上有歌，心中有光。

睇完高達

me

岩 比下機會新人

上水

佢地既概念就係咁離地,個個都有家底, 所以向上爬唔係唔得, 但當你見到個現實係咁,有時只係覺得係個幻想或者呃你繼續番工既藉口